大家會想Westbrook定KD做隊友？

Westbrook- 搶鳩曬啲籃板，腦沖血鳩射，霸曬啲球權，但係就會同隊友出生入死，仲會喺記者會維護自己隊友

KD - Nba第一進攻武器，天下第二人，願意分享球權，但係就冇乜領袖嘅氣質，會背棄自己隊母隊，喺twitter用分身數臭隊友

大家會點揀？

Feel 到雷霆三少最後會聚首雷霆一齊退役

我覺得難啲

打波廢同wb
打波勁同kd

呢個真
我都覺得kd harden 遲早會返okc

揀wb 果啲諗住係球場陪跑 ？

至少唔使喺twitter比人話係cats

不了，揀LBJ好過
你表現好，球迷屌鳩LBJ抱你大腿
你表現唔好，球迷屌鳩LBJ廢隊友

做LBJ Kobe Mj 依啲巨星嘅隊友真係好大壓力，睇下Kwame Brown, 俾Mj同Kobe摧毀咗 雖然佢的確有啲廢

負評直線上升，睇嚟大家都想有波皮掂

梗係wb
年年首輪出局早放暑假

但係同西書一隊只係煩點同佢high 5擊掌都煩死人
佢射罰球唔high 5又bea住你，你番更衣室又要high 5，佢番後備席唔同佢high 5又要比佢打

同wb打波陪跑都肯既唔係cats係咩